（突發）擴大同溫層，聽日全民落街做文宣！！！！

要全民不合作運動，一定要將同溫層拉闊，聽日係好時機。

1. 落街宣揚黑警惡行
2. 林鄭共產政府無能
3. 行政，立法，司法制度崩壞
4. 政府破壞經濟
5. 克警血腥鎮壓市民

盡快擴闊同溫層，為下一波升級鋪路

三罷前必要必要擴大同溫層
1. 網絡反擊
2. 金融抗爭
3. 新長輩圖

勇武手足自行活動，大家永不割蓆

push

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

全面不合作運動 癱瘓香港

真係要俾勇武抖下
文宣返11/8發生既事

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

所有人都係文宣，聽日18區落區做宣傳

全民文宣日

推

唔好留係網絡，要落街！！！

脫離同溫層，感染身邊所有人

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

同溫層

仲邊有溫層？

大家除左網上各方法外，一定要落街洗18區

如實表揚黑警

［尋日與勇武對話］到依家咁 你地肯撚聽勇武講下未？ 屌風向撚講咩春全線勇武煞停收皮呀仆街仔？

推文宣